(拍拖JJ) 入黎啦，你們都想知既問題

會唔會問條女拍幾次拖? 有冇同之前條仔扑?
知道左有咩感覺呀

你問下咪知囉

你知完又點 我勸你唔好問 問完自己傷心